黃世澤 佐敦封城亂派午餐肉

黃世澤
佐敦封城亂派午餐肉
黃世澤幾分鐘
#評論 20210123

martin oei
117K subscribers

#佐敦 #封城 #午餐肉
00:00 佐敦封城亂派午餐肉
01:04 點可以向巴基斯坦裔香港人派午餐肉
06:33 民用規格嘅Meal Ready to Eat，最低要求係罐頭係拉蓋
10:58 點解佐敦封城出現入境處人員？
16:11 點解一定要對佐敦封城？

#出前一丁 #罐頭 #BNO #南亞裔 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

琴晚睇咗首播

佢講美國嗰啲政治野好似有紋有路

睇世柒鳩講，花了我0.1%的電量，1M的流量，幾秒的時間，73焦耳的熱量，還浪費我用26鍵打了61個漢字，9個逗號，1個句號，13個阿拉伯數字，讓我原本不富裕的家庭雪上加霜。

幽默感無謂勉強啦巴打

鍾意嘅就睇，唔鍾意嘅就睇第二個

唔鍾意睇仲要打篇文去譏諷

我真係好想知有咩人咁得閒

勸巴打回頭是岸，想學嘢睇書好過聽呢啲神棍